{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024355?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 시누스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数に追加人数が加わる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 もしペットと一緒にペンションに入室したい場合、ペンションによってペットの入室が拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用途中に施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任もあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌もご遠慮ください。 リアルタイム予約を通じて重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 プールは4月から10月まではぬるま湯が無料で、11月からは温水が有料で提供されます。 それぞれの客室で個別にバーベキューをご利用いただけます。 駐車も可能で、ギャンまで徒歩1分の距離に位置しています。 ペンションでは旅行先の割引券も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数が加わる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数が加わる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室したい場合は可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室したい場合、ペンションによってペットの入室が拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約を通じて重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは4月から10月まではぬるま湯が無料で、11月からは温水が有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "それぞれの客室で個別にバーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ギャンまで徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは割引券が利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは旅行先の割引券も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 458
    }
}